{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 봉평파인트리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00です。 予約人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償責任が発生する可能性があります。 客室内での魚や焼肉、個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 様々なペンションの利用案内や予約特典、アメニティなどのサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守るべきですか？",
            "answer": "入室、退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償責任が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や焼肉、個人用炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "客室内での魚や焼肉、個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止ですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "様々なペンションの利用案内や予約特典、アメニティなどのサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 598
    }
}